msgid "Node Manager"
msgstr "节点管理"

msgid "Proxies"
msgstr "节点"

msgid "Providers"
msgstr "机场列表"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Name"
msgstr "节点名称"

msgid "Server (IP or Domain)"
msgstr "服务器（域名或IP）"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Bind IP (/32)"
msgstr "绑定内网IP（/32）"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Provider Name"
msgstr "机场名称"

msgid "Subscribe URL"
msgstr "订阅地址"

msgid "Nameserver (IPv4)"
msgstr "上游DNS（IPv4）"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Fields cannot be empty"
msgstr "字段不能为空"

msgid "Invalid server at row %d"
msgstr "第 %d 行服务器地址不合法"

msgid "Invalid port at row %d"
msgstr "第 %d 行端口不合法"

msgid "Invalid bind IP at row %d"
msgstr "第 %d 行绑定IP不合法"

msgid "Invalid URL at row %d"
msgstr "第 %d 行URL不合法"

msgid "DNS cannot be empty"
msgstr "DNS 不能为空"

msgid "Invalid DNS at row %d"
msgstr "第 %d 行DNS不合法"

msgid "Config file not found: "
msgstr "未找到配置文件："
